人事顧問：「飛雞落地，同普通雞無分別！」

資深HR：空服落地同普通服務員無分別

資深人力資源顧問周乜乜說，航空業不景氣，難以被其他航空公司吸納，「空中飛雞落咗地，同普通的服務員、客戶服務無咩分別，但而家零售、餐飲都不景氣。」

乜七人事顧問有限公司總經理蘇乜乜表示，疫情令到航空業受到影響，但對於不同工種，面對的情況不同。他舉例，空中飛雞被裁後選擇相對多，如商場的服務人員等，惟年資較長的飛雞，再尋工作可能薪酬方面會有落差。

企業管理顧問張乜乜認為，航空業出現裁員潮，不是突然的事情，行業的式微早就有徵兆，「足夠清醒嘅人唔應該繼續等」。她認為未有收信的員工未必是好彩，反而收到信的職員有機會轉職重新開始，「同埋你唔知之後會否再裁員，到時候搵工可能更加艱難。」

雞隻供應量急升，雞價暴跌

飛雞落地，同普通臭雞無分别

相信短期內臭雞供應量大增

連登仔落地
同支那狗無分別

真係好撚煩 係咪覺得自己好撚好笑姐

中學畢業就做到出返黎做可以有咩要求

其實冇咗北菇同七日鮮之後，雞價相對穩定

所以真係唔可以比班連登仔話到事
成班把口仲賤過狗
要一世踩住佢地

睇返樓主原來係賤種白卡仔
可憐

唔怪之得話空姐閪面
對住班肉酸痴線佬點樣可以忍住唔閪面

飛雞落地即減$800

得罪講句
loser先會覺得食空姐要洗錢

又係周綺萍條垃圾？

叫雞點可以唔畀錢？

折墮架會！

走地雞

比普通服務員勝既就語言同溝通能力
你係老闆請服務員/cs會請一個c9定空姐

原來係唔收錢既免費雞

周綺萍、香港人公敵

又block一隻藍絲狗

原來？
仲以為性愛唔駛錢係common sense

利申免費鴨